如果呢班人因為服務社會染到肺炎係咪唔抵可憐

醫護：明明罷工醫管局唔同你傾就係唔想你番去用多左口罩，而家搞到口罩唔夠，真係自己送頭

民安隊童軍：守隔離營最應該係警察去做，而家人地死都唔肯做你就走去做，仲要係義工，又係自己送頭

結論：全香港都抵死（除左樓主）